開心速遞(146) 安凌強壯搵下莊 | 不要賓穎主題曲

Cr. KFCCoffee
[人手置頂]
1. 想搵番特定主線集數可以參考開心速遞wiki頁面入面嘅「故事系列」
2. 食屎陳師奶名稱來由請參閱第67＆384集

3.[開心速遞]有冇人好鍾意睇博思Mandy條感情線(2)：

4.開心速遞 之 有冇人鐘意睇大小姐同送水輝條感情線：

5.[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(2)：

6. Kenneth曹總BB ig :

Anita ig:

lm

艾頓壯

唔知有無George

邊個係天娥

三太

三太識鬼管生意
應該好快俾大小姐踢走

[member]大小姐呢啲商業奇才真係去邊度都會撈得起

[member]又多一個k先生
水水向龔燁打咩主意

玩到咁大

諗起都覺得淒涼
林美香好命苦呀

Mandy

下星期編劇係咪痴咗線

下星期真係痴撚線預告
齋睇文字我已經忍唔住笑

暴走三連發

第一次希望430唔係區嘉慧寫

仲癲過燁來越愛你

清清 大小姐 helen一齊拍

唔通話Mandy要坐監？
佢好似好耐冇工開真係
今日都冇

但之前都仲有同大房拍未出街

可能就係下星期出埋就冇
博士有工開都係同熊家
大小姐都冇佢
好怪呀 突然咁講佢死左或坐監
死一定唔會 咁sad。
坐監其實都怪。唉

唔怪啦，mandy嗰setting巳經廿四孝女友，唔存在被飛的可能。唔通逼博士做負心漢，咁同捅佢一刀有乜分別。要拆嘅理由都係得返啲血癌車禍親兄妹嘅借口架啫。

冇啦啦 點解要拆先

嘩..你叫班博香黨情何以堪呀

無人會知。但當初要不是有mandy,今日唔會有工業比我睇得咁開心

蓮輝蟹

開波

點止間接，直情直接宣傳

傻強主席

傻強係主席

一起飛縱~

安仔係文書

安0

得咁少人

充滿福氣嘅小手

so你孫悟空

安仔做文書，佢識字咩

得4個人

仲以為有反枱睇

有冇城大反枱

正諮好撚貼地
編劇真好野

企係身 全部同我企係身

OCON 真係好撚辛苦

當年都係俾人CON左48個鐘

年年d老鬼都分唔清邊個係莊邊個係閒

會唔會有city反枱

con會

安仔中文突然咁好

安嫂

覓雪演講室

我都想入

有凌凌我排十次摸手

原來啲人係為咗著數

後面candy

妹豬

今集有新角色

Bonnie

凌凌真係gay
安凌

呢個叫靚仔

CV

d學生都幾老

安凌

bonnie

安仔話人好自戀個陣bonnie指住安仔

上莊

反枱

斷庄 大獲

dem beat

屌 一抽抽兩間大學

吾城

全部同我起身
diu dem beat

又抽

何東beat

反枱未

中國貿易學會

反枱呢？

起身！全部同我起身！

一野抽晒何東同shitty

何東

何東精神

何東個beat嚟嘅前嗰part

屌 dem beat

好撚正

好貼地

起身 全部同我企起身

起身 全部同我起身 吾城

好正

dem beat gif get

應該要咁樣

好想上你地

支莊

笑撚死

全部同我起身

ashitty

吾城又贏

仲以為有埋報檯

仲以為會反埋枱

好正，諗起哂d大學回憶

呢集笑撚死

反檯

Cls一分鐘內抽唒反枱同何東beat

讀N展呀嘛

又shitty 又何東

G Wong

點解唔反埋枱

老鬼反台未

佐治又黎

新仇舊恨

佐治

近代tvb歷來最正最貼地嘅劇

好想知道邊個寫呢個beat哈哈哈

編劇ho ball

Dem beat

有些少尷尬

傻強又變毒樣

編劇真係好貼地

等睇反枱

G.Wong越嚟越多戲份

又發癲

廢安凌凌做左老鬼會點搞班下莊

又林作

G wong幾高大

今集好貼地

George

朱00 d衣著打扮真係似讀U男仔既打扮

搞補習社邊有時間

佐治心口舊野
咁似口水肩既

好瘦

今集好正

成班仆街

欣師要打造補習王國

凌凌其實係為咗安仔先入

呃宿分

好撚貼地

食完杯麵唔執垃圾

今集班「大學生」講野真係似返真正大學生

佐治正式加入大學線

根據ocamp嘅經驗，應該會係安仔想玩盡佢而00就話唔好

其實安凌依對hehe係咪已經無人再提

咁佢地係好朋友唔出奇

為呃hall分無潛莊算係咁

上莊真係回憶黎

今集夠青春夠貼地

入咗好耐
開補習社之前

編劇好波

頭先個杯麵竟然唔係廣告

個杯麵廣告做乜

唔知一陣有冇滴蠟

00會係下莊好中意嘅上莊 做得嘢 又好相處 又靚仔

安仔會嫌佢太廢有咩都唔問佢拎意見 唔使佢教莊

George執下有冇機會變靚仔

今集邊個編劇

好頹

唔講都唔記得venus

應該會比人屌

00做乜成身傷痕

00好浮誇

條仔個樣好gaye

好7呀

um..

安仔又柒

個髮型咁old school

傻強又話窮，用iPhone

d頭皮

啲頭皮

應該係旅行整傷咗

個飛虎

新血？

阿鈞

cls

頭皮仔

有人都唔要

頭皮撚

屌你老母落雪

啲頭皮多到

鄺潔楹

頭皮鈞

ig

好搞笑呀
頭皮鈞

笑到仆街

小學同學，細個個樣好薯，依家完全唔同晒

芝士粉黎？

流行經典五十年

家燕姐跳十字步

其實覺得阿壯幾靚仔 好好J
無人同我爭

幫埋家燕媽媽賣廣告

家燕姐

似麵粉

呀鈎幾靚仔

引埋d奇呢怪

曹總都岩

曹總都照殺

全部都係仔

我有興趣睇曹總喎

三條毒撚

又玩毒撚

咁似樓下個三個

甩皮甩骨

能人異士

書蟲

全部唔正常

啱啱以為鬧佢地條友會好似cityu咁反枱

書蟲同學

兒登仔

媾唔到女既可憐...

好貼地

面油梓

之前顏值排名阿壯最尾

加埋george 成班都騎騎呢呢

邵pussy條仔

仲7過威龍it狗

成班毒撚

依家再睇佐治即刻靚仔咗

以前真係有同學鍾意聞書

阿鈞好靚仔!!!!!!!

頭皮鈞幾Q

誇張過mouse佢地班人

CPU (•ө•)♡(•ө•)♡

阿鈞執下個樣幾似某個台劇明星

要聞完先開始睇本書

d花名

呀釣？

靚仔係幾靚仔，但好路人樣，冇乜星味

佐治又去搶人

俾毒撚飛起

有比較即刻靚仔左

語文與教育學會

G Wong 王者降臨

george搶人

又廣告時間

好似

三姨又上庄

00條手繩好靚，想要

三姨都肯參加呢啲嘢

似喎

3e個角色好黑人憎

有冇人cap 到阿鈞個樣

凌凌你坐監啊

成個電影業搞彎哂

就係你地呢d人

又屌得無錯

三姨副會長

3e

駁唔到

打hot pot

G wong

大學線真係好好睇 好似讀返U咁

hot pot

顏值搭救

呢個背景全部廣告

入多1000份

好青春好懷念

冧莊味濃

有冇機會最後反cup成班女 ？

好貼地 旺角訂身

懷念u life

咁似李逸朗

00西裝

望左鏡頭

冧左一次已經夠

佐治啲演技同電影學會拍埋嚟睇真係

人少係有好處

三舊水

阿鈞好似之前做過特技人嘅明星仔

我都訂過,唸起都覺得柒

肉麻到

等睇bonnie救世界

George 撞左三姨個胸一下

有冇得反cup

安仔係為咗想同凌凌做足一世嘅朋友先上莊

佢地原來已經year3?

寧願咁樣賣廣告，都好過出埋對白hardsell，之前紙尿片同枕頭仲誇張

正想講打多次邊爐

出公數打邊爐，真係好貼地

騎呢三子又返黎

邊止朋友咁簡單

佐治幫拖?

頭皮鈞又好似真係幾好

面油幾靚仔

好似唔係喎

三個柒沽碌

佢地真係好核突

阿鈞好得意

書蟲原來係爆機達

佢哋自己都打邊爐唔得嘅咩

仲毒過it部果幾條友

打個邊爐
叫咁多著數

所以佢之後護胸

諗返都感動

好撚gay

好毒呀

屌 基味濃

3個好GAY

好毒

毒氣三子

豬dum兜 old school term

毒撚

屌三條毒撚終於揾到fd

gay

好撚gay呀

好gay

毒L的u life

駛唔駛

自己一個人食飯here

好基啊

有啲gay

頭皮幾靚仔

毒基三人組

做乜鳩咁gay

canteen d野好似好好味

嘔心

句食飯啦 GAY到

呢3個畢業後應該去接龍做it狗
terry到時可以教佢哋

洗頭啦好心

頭皮仔似日本仔

gay到出汁

fm先講得出

個故仔都幾好

得阿壯岩身

明明倒貼先係上莊真理

有冇人可以俾個防毒面具我

唔撚係啊

邊個係火車中間果卡車

頭皮仔根本係靚仔黎

美麗

又美麗

頭皮啦

熊美麗

洪美麗

洗頭會好好多，好慘

熊美麗cls

女神線去左邊?

池美麗變熊美麗

收留美麗

阿爸
計我話美麗想借啲意接近博士就真

果陣讀U幾年日日都有人一齊食飯

真係興幸有上莊有住HALL 識成班fd

阿壯同佢地點樣識架
之前有冇交代過

我第一日入去覺得正呀，又抵又唔算難食，諗住瘋狂食canteen

食咗兩三日放棄咗

有冇電影學會cheers文字版？
我想自dem一次

canteen 真係只有趕時間先會想食

想睇下莊3P

編劇好交待下邊個都鍾意安仔

有冇人見到頭皮鈞叫咩名

唔係呢個
利申 識佢

今集原來係陳可兒寫 咁佢都幾young

整完柒左

有無ig 好正

keefe_ng

美麗真係好黑人憎，肥得黎唔似細細粒咁可愛討好

開心速遞算唔算近年cls得黎又貼地高質嘅劇

細細粒可愛討好
唔係真事啊

美麗因爲個閪格先有笑點 其實幾好丫

冇計啦，佢個角色唔討好
鬼叫池家成家個設定都係咁
但我覺得個演員幾好
同埋美麗出場好多時都要瘋狂大食
演嗰陣都幾辛苦 又唔係一個take
諗到聽日都幾好笑
熊家有剋星

美麗配凌凌啦

你真係好正

而且啲食物擺好耐

你正室農作蜜 二奶美麗 三奶就陳師奶 好唔好

可唔可以唔好成日塞啲極品畀凌凌呀

其實美麗同英進個名好襯

你厭咗蜜b 啦咩

你搞陳師奶廢老同你死過

唔抵得凌凌靚仔又有家底

跳躍生命線有安仔

仲有傻強

下集有00豬

下集有凌凌

可汗強

王國又擺posr

See ya

頭皮鈞笑到仆街

安仔

成個電影業俾你地搞彎晒啦

傻強好似揸緊安仔

做咩角色？

傷者

00個樣好厭棄佐治

George個pose真係

幾有台型

GWong同心如愈行愈埋

george真係越來越正

Oh jeez 你地唔係以為我真係咁得閒啊嘛，我要建立我嘅補習王國

所以安仔先咁嘅樣

Ig?

三姨好似啲跟住男友一齊撩事鬥非嘅 mk 妹 表情好配合

下星期工水上線，大小姐再連爆3集，仲有新人入組，好期待

不過佢而家仲係一半搞笑一半乞人憎
如果編劇想轉正佢配三姨，要諗下點寫佢好嗰面

無追post，想問下坐咩監？

開心速遞幾時玩今生今世

樓上發咩癲 冇證冇據就直接老屈

我都係陳述番有人咁樣講過咋喎,
無啦啦做乜要老屈Jan

其實大小姐對妹仔的感情玩吓手仲深厚過博士對mandy,寫大小姐一集時間咁快就放底都好唔合理

阿龔都可以返到黎，話唔定坐到2019劇情話可以特赦返黎

到時已經錯過左威龍ANNUAL DINNER同OP3既錄影，不過最重要係唔會一去不返

其實op3唔係一早搞掂等出咋咩

你睇返你自己打過咩先再扮受害人啦
頭幾句帶哂頭盔 之後無source冇provement既情況下話人做過咩事
作到咁我夠可以你係劇組入面既邊位演員趁呢個時侯玩抹黑啦
扮哂唔知係咪真之後又誹謗多次 直接假定高層可能因為咁而郁佢造謠
借機玩抹黑咪認左佢囉

我睇完自己打嘅嘢都唔覺有邊度係抹黑緊,
quote之前巴打講嘅嘢咋喎.
定係你意思係想我搵番嗰個回覆出嚟?

你要咁樣解讀嘅話我阻唔到你,
但如果要抹黑嘅話我喺嗰個記者講單嘢嘅時候附和或者周圍揚出去咪得囉,
駛唔駛兜咁大個圈咁多心計

之前有其他演員走嗰陣都會有人quote新聞問,
大家都係一個疑問啫,
你會唔會諗多咗呢,
而你咁樣直接假定我借機抹黑,
其實係咪又抹黑緊我?

巴打唔好撚理佢啦佢痴線架
之前憎Bonnie憎到話要啲廣告商封殺埋真人，就知佢份人亂黎
唔好為左呢啲人激心 我地撐你

見到你個username咁講我反而有啲驚喎
(講笑, 巴打唔好mind )

呢排ig成日見到阿清出現喺大小姐身邊
唔通...

[member]咁嗰時嘅阿龔同Mandy又唔同
懷疑本身套劇根本冇預Stanley長駐/同阿水有咩感情線
寫佢走可能都係一早安排好 係後尾咁大迴響先返到來
但Mandy本身就係常駐角色
啲感情線咩都鋪好哂
冇啦啦將之前建立得咁辛苦嘅野一下子推翻哂
做壞套劇口碑
所以真心唔覺得會就咁隨便用坐監寫走佢
唔討論咩原因要走啦
如果真係走 都唔會咁寫走 太唔合理 到時實大把新聞
何必咁惹人話柄 劇組唔會咁蠢掛
/member]

加密錯咗 自膠

劇組唔蠢
蠢嘅從來都係高層

如果mandy走左，邊個被大小姐篤太陽穴

係

《開心速遞》鐵定明年大結局不添食 無綫38年自製處境劇將成歷史

長達540集的《愛．回家之開心速遞》（簡稱《開心速遞》）今晚（10月12日）已播至427集（熊家的第四個女兒），如果劇集集數不變的話，2019年3月20日就會播出大結局，但有內部員工向《香港01》透露，《開心速遞》明年將會正式落幕：「套劇唔會添食㗎啦，之前收咗個16廠嘅，遲啲仲會收多個錄影廠，套劇就外判俾出面做。」意味自1981年《香港81》首播、無綫38年來無間斷製作的自製處境劇將成歷史，內部員工透露，《開心速遞》之後，同時段將由新一代影視大亨接手製作。

「套劇（《開心速遞》）會外判俾古仔（古天樂）間公司（天下一）接手，其實行內好多人都知㗎啦。（題材、演員嗰啲定咗未？）未㗎，下年3月《開心速遞》先完。（點解會外判？《開心速遞》咁多人睇。）套劇仲好多廣告添，呢套算係全公司最多廣告嘅劇嚟㗎，你知啦，搭一個商場就可以放晒啲牌子吖、廣告商啲招牌落去。商場入面有廣告招牌係咪好合理先？哈哈哈。講返點解要外判，其實都係一個『慳』字，開一個廠又要演員又要導演幕後燈光，又要搭個景（場景），出外景又要化妝又剩又多人，後期又編輯剪接，皮費真係好多。開少個廠養少啲人就自然慳咗啦。」內部人員說。隨着《開心速遞》結束，代表新時代來臨，因為將會是無綫首次為周一至周五黃金時段實行外判製作，加大製播分途的比重。

據資料顯示，《愛．回家之開心速遞》已由最初的180集，增加至300集，再加至360集，再而在2018年7月4日宣布添加集數至540集，前後已添食3次之多。其實《愛．回家之開心速遞》已是「愛．回家系列」的第四輯，如果將這四輯加起來的話，（《愛．回家》（第一輯）804集、《愛．回家》（第二輯）191集、《愛．回家之八時入席》200集、《愛．回家之開心速遞》540集），總共有1735集，陪伴著香港人7年之多久。如果真的如內幕消息透露，TVB因為「慳錢」而將劇集外判令《愛．回家》系列結束的話，對於一班劇迷而言是可惜的。

退一步想，古仔公司（天下一電影）承包TVB處景劇檔期製作的話，對觀眾而言又未嘗是一年壞事。因為自2014年開始，「天下一電影」出品的電影已在水準之上，《金雞SSS》、《五個小孩的校長》、《逆流大叔》、《明日戰記》甚至即將於「東京國際影展」上映的《翠絲》都是別出心裁之作。唔知「天下一電影」接手之後，八點檔電視又會有咩睇呢？

😳😱

外判俾天下一繼續拍開心速遞啦

寧願外判比其他人做都唔要無得睇愛回家

大家且看且珍惜

咁快完

換左班底就冇cls劇情睇啦

屌係真唔係呀

cctvb窮到咁

真係睇一集賺一集

收視好，口碑好，廣告多
都要cut真係唔知TVB啲高層個腦放係邊

班Team唔同咗就唔係原汁原味

如果真係540完，咁依家得快大概一百集
咁多線未埋尾，每條線分得幾多集啫
唔想因為唔夠集數、太趕而爛尾呀

係咪外購劇買窮咗

祝願所有CP檔收個好尾，一齊結婚都唔驅

古生識做生意既, 叫劇組過檔啦

外判比其他公司拍兩線劇集，好過攪開心速遞啦，三線劇只睇開心速遞，其他兩線冇乜邊套好，大製作/合拍劇幾乎套套伏套套仆。見到呢個傳聞，真係想同d 膠層講，用個8月15嚟諗嘢

仲有一點，係成本低

今年係最後爭獎既機會

咪臭係 成本低但收得多廣告錢

得返百零集 Mandy下星期嗰集之後就冇拍成個月
俾返博香我啊

得返百幾集就唔好拆cp啦 對對都幸幸福福好嚟好去啦

呢part笑到kaka聲
頭皮鈞一出場同佢地打招呼已經搞笑
幾靚仔

我諗無線都就快大陸設廠啦

屌
TVB食屎啦

屌唔撚係呀

接受唔到

等唔到設廠嗰日㗎啦，tvb樣樣都摺，遲早個台都摺埋

對於呢單傳聞，痛心疾首，還有怒

長做處境劇班演員/工作人員點算

唔要呀無可能架

屌
呢套咁多廣告都....

屌你老母呀tvb，真係唔拍嘅話堆高層全部死全家啦

好日唔追post
一追post就睇到啲壞消息
tvb係咪食撚左屎嚟呀
連最受歡迎既處境劇都cut

Tvb你呢個人頭豬腦
開心速遞無論收視 口啤定廣告都屌打二三線劇
點解要拆自己台

好摺唔摺摺呢套 高層真喺用屎忽諗嘢

tvb 真係on9 cut 呢套

無可能嫁

平時都係8點先開電視 做完開心速遞就熄
咁撚受歡迎嘅劇都cut 食撚屎喇tvb
慳慳慳 繼續留啲錢買支那劇喇冚家剷

妖死人方丈台

cut 開心速遞唔撚睇tvb 架喇
成堆低質劇

如果TVB有一日執粒
真係自己攞黎

真心好耐未見過無論係同學朋友定係長輩都會睇一套電視劇
講得出劇入面嘅人物 故事
甚至會星期一至五8點坐定定係電視前面睇一套劇
就算收視作唔到準都起碼反映交到數啊
編劇又肯聽觀眾意見
我唔想開心速遞完啊

好可惜，我以為尼隻係好多落難/新生代演員的挪亞方舟。怎至有部分眼見都快收成正果，就差在多啲時間入屋。點知都比方丈自己整沉

斬開心速遞呢下真係同崇禎殺袁崇煥無乜分別
連最後一條救命稻草都清走埋

年尾開心速遞再一個獎都冇嘅話 tvb所有高層全部死於非命

我不能接受.jpg

完左開心速遞又做返路人甲乙丙 唉

可唔可以快啲澄清係假
開心速遞幫CCTVB食咁多廣告 到頭來仲要硬摺 收視點都高過二三綫劇 有咩理由為左慳錢搞到摺劇

希望劇組快啲回應

電視台唔拍自己收得既電視劇
高層好波

等摺啦

難得有套啱香港人睇夠貼地嘅劇都可以收擋
嘥錢買埋堆支那劇
又拍埋堆冇人睇嘅支那合拍劇
抵你cctvb愈奶愈窮

屌你古天樂點好都唔會拍得到處境劇要既果種味道囉

我嘅快樂泉源呀DLLMTVB

唉
好唔開心

Hit邊套執邊套 大台真係痴線

唔想完呀

要慳錢cut咗兩線劇嘅其中一線咪得囉，反正而家有一半時間都係悶到死嘅大製作或者外購劇

tvb cut開心速遞嘅話年年新年去祈求你班賤種高層冚族鏟呀

Tvb班高層成班都係人頭豬嚟

｢有內部員工向《香港01》透露」

好 fake 咁
就一個「消息人士」講嘢就用「鐵定」做標題
仲要係 01

冇左開心速遞真係唔睇你無線囉屌

希望只係tvb係玩野幫套劇make noise

tvb咁撚戇鳩真係咁做都唔奇，又唔係睇唔到佢點玩死自己

唔係掛

冇開心速遞不如執咗tvb佢啦

其實可信性好高，太流嘅料報紙佬都唔敢登啦

無咗開心速遞真係唔會再睇電視

成日買d大陸外購劇

明明劇組7月出活動嗰陣仲講緊有信心破真情記錄

依家唔只講會摺開心速遞，講到明處境劇外判出去，咁大變動又講到咁具體，可信度好高

如果540一定要完 我接受到
但唔係呢啲咁on9理由

下個post標題可否表達下不滿

其實處境劇成本應該唔會高過正常好多
廠景搭咗可以用幾百集，又唔會出埠拍，主要演員都係二三線人工唔會太高

我唔信01

支持

高收視都斬
執柒左佢tvb
高層都on99

準備做熊美麗

仲要賺咁多廣告費

差唔多最高收視佢喇喎仲要make noise?
係咪上面班撚屌重課果堆大制作同外購劇唔收得就要斬左呢套等冇比較佢地可以繼續打飛機咋

可以永續開心速遞嘅話我都唔介意loop賓穎首歌loop到下集了

套野大結局一定會玩到好撚癲，分分鐘喪屍啊外星人啊未來戰士啊乜柒都有

事實證明tvb已經窮撚到燶，離摺台不遠

唔屌賓穎主題曲，得唔得留開心速遞

睇劇先

你有邊一刻係唔肚餓㗎

cls嫁
cctvb係咪有病
啲高層入面係咪有鬼 可唔可以用下腦諗野
係咪想快啲摺咗間公司等大陸佬落來接手開中央台啊diu
我啲cp啊

你從來都冇儀態

叉燒炳

Tvb真係onL9 收視咁好都摺

無心情睇

池美麗

叉燒炳話要破真情紀錄
你tvb走去逆佢老人家意

癈老根

廢老根

官方廢老

好唔開心
明明開心速遞收得 廣告又多 劇組又有創意講聽民意
班演員個個都做得好好
無咗開心速遞以後就少好多機會睇到呢班演員做戲

佢兩個真係了解對方

年尾民選最佳劇情得唔得 雖然冇機
睇完劇先屌過

叫佢廢老根係咪因為連登仔叫開

編劇一定係連登仔

好想繼續睇佢地

廣告

咁多廣告賣都要斬

呢堆係咪又係廣告嚟

此節目含有直接宣傳

下，真架 ？

無撚左開心速遞就以後唔撚睇tvb 反正電視一日剩係開你呢半個鐘

痴撚線美麗

池美麗真係垃圾

幾時講要斬！？
呢排無追sorry

美麗咁撚仆街

CLS

好冇家教

賊嚟㗎

熊家仲垃圾，冇人阻佢

dllm一個人食哂

美麗d戲好撚屎

美麗會食得飽

點養得起美麗

同情阿孝

好撚憎美麗呀屌
姓池嘅都好憎

碌返上兩頁有

美麗真係

食物焚化爐

仆街 水手服美麗

大家姐竟然唔出手

屌我琴晚發夢開心速遞提早左大結局 夢入面我仲sad左勁耐 今日就睇到呢個消息

乞人憎到想打柒條美麗

水手服

屌

對肥閪嘅憎恨又加深左好多

其實美麗係咪弱智

阿叔好慘

熊樹仁

3e 要攬枕
想做攬枕了

Cls劇情

折壽

無恥定無知

做減肥公司減肥前嘅model?

i dont feel so well

鳩成安依家咁鐘意講係咩驅使你

I don't feel so well

No I don’t feel so well

spiderman

I don’t feel so well

想熄電視

好無聊呀 夾硬整集俾呢條肥西都唔會紅嫁啦
仲要食飯時段播 影響晒食慾

人無恥便無敵

屌你老母條女死撚左佢算啦
雖然係做戲
但又肥又醜已經係死罪啦
你食屎死啦死肥婆

今集趕客

我睇唔落了

有衣食喎 碟都奶乾淨

好想打爆個電視

好似講緊連登仔口中既肥婆

諗起肥芝

幾日無食過野

今日暫停一日 唔想睇池美麗

點解唔係kfc

之前搵阿孝笨做阿四，依家美麗嚟攞債

強烈要求食飯時間禁播肥閪

趕佢走啦

笑唔出呀屌你老母tvb

美麗負皮嬲嬲豬呀？

洪家=香港
美麗=土共

屌 已經被腰斬
仲要間唔時播下姓池嘅
我屌你老母呀tvb

屌食唔落飯

送貨仔不如獻身美麗,救救熊家

原本已經火都嚟 而家見到美麗啲仆街嘢仲炆

請珍惜

00

池美麗一定係最黑人憎既角色

根本係肥芝寫照

編劇連廢老根都識

我有時仲叫緊佢做叉燒炳

仲叫博士上去，實畀美麗當獵物啦

屌本身返左成日工已經頭暈暈
睇埋隻肥閪差啲想嘔

《開心速遞》鐵定明年大結局不添食 無綫38年自製處境劇將成歷史

有Mandy唔要食呢隻肥膏？
幾大恩情都不了

食物下話

你地寧願農作物家池美麗

美麗！

如果大家姐喺度，隻美麗就唔會咁得戚

tvb砌唔掂節目表咪cut鬼咗東張/支那劇去囉
反正都無人睇架啦

你太天真啦，唔記得咗仲有農作物？

美麗演員好專業，肯演個咁唔討好既角色

睇住條氣好唔順 真係好嬲

美麗，起碼好笑啲

第一日大家姐喺度美麗都咁喎

唔撚係講笑 tvb 班膠層真係用屎忽諗野 睇下lihkg 都知啦 連平時見TVB 就屌個班都有堆會睇你愛回家走去cut 撚左 你地成班攬住啲大陸劇過世啦

你咪乘機sell你個農作物啦

又有廣告咁都斬

廣告時間

一大堆廣告呀，tvb你盲㗎

cut支那劇？太天真，佢就係要全線播支劇，慳水慳力，遲早變亞視

認真頭先先知呢套戲要腰斬
我想講tvb啲話事人真係人頭豬腦無撚用唔死都哂米飯
如果我無記錯開心速遞係唯一一套劇收視可以跑贏830930
仲有呢套劇十分成功小至3歲大至廢老70歲都鐘意睇
俾咗唔少機會啲後生小生入屋 eg嘉洛
為咗慳皮而要腰斬愛回家 真係食撚屎
係要慳皮就咪撚買咁多大陸劇
專注用多啲香港嘅好演員
呢套戲真係好多發揮位呀
屌你老母

又鉅記

有邊個會有興趣收留佢呀

安仔

支那劇同大灣區廣告雜誌全天候輪流播，全線自拍劇同自製綜藝可以摺得

yes mom

冇人會黎接

班高層有無腦 有邊套劇可以俾你急插入廣告
咁都斬

人型豬

阿叔同廢老串嘢

黑到

幫你燒=幫你食哂

好燶

變左炭

隻雞翼黑晒

狗仔

唐狗

佢得意過新啤啤

嘉洛好靚仔又可愛

個親戚死咗?

狗=美麗

啤啤

土狗

安仔隨地拋垃圾

當美麗係狗

無腦劇情

on9理由

屌那星點解個劇情會係咁

美麗流浪豬黎

你地諗清楚

熊家班人當美麗係狗

屌，斯德哥爾摩

美麗=狗

隻狗呢

隻狗慘d喎

屌養狗好過養美麗好多囉

侮辱咗狗狗

劇情好生硬喎

隻狗可愛啲

野豬

狗狗好qq
美麗 不了

養隻狗好過美麗啦 起碼唔會識駁咀

華歆、王朗俱乘船避難，有一人慾依附，歆輒難之。朗曰：「幸尚寬，何為不可？」後賊追至，王欲舍所攜人。歆曰：「本所以疑，正為此耳；既已納其自托，寧可以急相棄邪？」遂攜拯如初。世以此定華、王之優劣。（出自《世說新語・德行第一》）

呢段靈感源自呢度?

用鼻聞

冇食到

養狗啦

最後實後悔

衰過狗

美麗轉死性

糖果屋咩 屌你咁都要幫美麗洗白 算鳩數啦

美麗係狗

屌，真係狗嚟

真係狗嚟

狗咩

美麗真係同隻狗一樣

仲以為啲野食會俾隻狗食咗

仲以為佢地下執到條腸照擺落口

乜撚野劇情

點解隻肥野會改邪歸正

點解個plan明明係大家姐諗，佢又會話人地唔理美麗

吧聲好撚煩

痴線

養狗咁養

唔明點解可以講野咁高音

咁食法，美麗個身型都算瘦了

頂，點解劇情可以咁都得咁好笑

唔好實係摺啊

好想打爆美麗

4妹

成家人變哂

洪四妹

將條櫃放入衣櫃係我錯

四妹地位仲高過二妹

擺好件衫???屌你人地開你櫃喎 on9?

四妹

四姨

4e

博士心諗你地做乜鳩

唔想睇美麗入熊家呀

痴撚線

放入衣櫃係我錯

撚屎劇情

根叔

呀爸

傅士既諗法同觀眾應該一樣

On99

屌你 依套嘢

CLS 垃圾劇情

博士：唔要 唔要

成班痴左

成家都CLS

明明阿水都擺咗條裙入衣櫃 咁都有得鬧佢亂擺

得博士頭腦清晰

成家人都痴撚哂線

你地兩個乜水啊

返到去 食窮池家

痴撚線 點接受到美麗做阿妹

美麗食哂個果籃

你哋兩個乜水啊

仆街熊家成班斯德哥爾摩

枉阿爸咁錫你

美麗把聲咩料

俾飽飯佢食

你改名叫吳美麗啦

子孝望都唔望下3E

入境處

後面果兩個撤退得好好笑

唔怪得540無得添食

大家姐好撚正呀

呀水

池富先有個仔唔認老豆 而家到個女

咁易收賣

D 價值觀錯撚曬
美麗呢挺比禽獸更低級嘅人間渣滓送去堆填區食廚餘就啱 物盡其用

張床係咩事

十餐buffet

乜撚野養父不及生父大呀 掉返轉呀

張海馬床褥點算？

嗰隻肥嘢

肥野

呢集好撚垃圾

洪家心計

大家姐呢套初正到出汁

熊家報恩

比凌凌

呢集個編劇炒撚左佢啦

放上逼逼青爐

張海馬床褥點算

唔睇今集都完全唔影響劇情

頂好像睇安凌

黃秀清

好想*

愛回家係咪轉左編劇
而家集集都好拿戇鳩

平姐 曹總

有字幕嘅

預告有字幕

你個名
池美麗個演員真係好放得開 隔住個電視機都想打佢一鑊

竟然有一集我會睇到想嘔

啲字幕咩事

曹總bb

可唔可以變番痴撚線劇情
呢集有D奇奇怪怪咁

工水

正星期一

曹總

曹總講野依家要自帶字幕

industry

頂 講國語有字幕

現實有呢d人我一定踢佢出宇宙

預告曹總講嘢有字幕

下集

口水左啲
下集

有冇人講過呢個美麗之前上過殘酷一丁兩次唱日文歌都俾人hur到爆 唔知點解會喺到做左二打六

曹總嘅對白有字幕

有字幕嘅預告

係龔燁同Mary呀

早幾集咁高汁，呢集想點

有字幕呀

呢集睇到黑人問號

笑死

驚大家連預告都聽唔明 特登加字幕

係咪第一次預告有字幕

點解熊家可以當凌凌係仔, 又唔可以當美麗係女

咪臭係

發明星夢掛

點都有高低起伏既

最正真係IT狗

你好阿克拉女神
我係男音飯
唔係講笑 真係好像大把大把星佢

係咪我地成日話曹總無字幕唔知講咩
所以專登加返字幕做個效果

it狗嗰集真係笑到仆街

工業個樣

曹總bb講嘢不知幾清晰

曹總有字幕jm9

係水水啲字

想當年凌安集集都好sweet 自從bonnie出黎之後....

又係你

真.曹總vs阿龔

有講錯?

唔知點解好似有啲影射港共同英屬香港

雙k

大結局係咪水水龔燁結婚跳起yeah

係有睇嘅應該 所以落決定斬愛回家個個屌你老母呀我

咁快講大結局

又話要表示不滿嘅

一撚定係班膠層先可以做啲on9決定

劇組真係好無奈 呢班編劇真係做得好好

重開啦

咩事...
太耐冇J POST....

趁仲有時間重開過個啦
依家唔屌既話高層就會覺得我地想大結局架啦

6:05 美麗

開心速遞做完540比人cut 喇

咁你又爭post 開

頭先發生咁大件事都唔知

開過啦

永續開心速遞

求coffee接手

嬲到冇心機睇今集

On9 tvb知唔知點解自己個朵會越嚟越臭呀
所謂大製作成本高但劇本爛，為咗捧人硬塞啲零演技嘅人，拍嚟都唔係畀香港人睇，收視低冇話題冇演員跑出冇廣告商鍾意抵死啦

難得依家有套低成本本土嘢，捉到觀眾想睇啲咩，收視話題度高，觀眾層廣，又多廣告商肯落廣告，仲要咁多演員cp跟住跑出，活動廣告都唔少，幫tvb賺嘅錢絕對夠回本啦，依家過橋抽板CUT咗佢？

如果係為成套劇好，唔想添食完為咗拖戲劇本質素低咗，540停我OK呀，但我接受唔到tvb為咗慳錢cut呢套囉。將自己王牌cut咗佢，以為就可以令啲垃圾830 930多人睇？咪傻啦cctvb

仲有依家咁做只會令台前幕後咁灰心，原來用心製作用心演，幫公司賺錢嘅下場就係咁

垃圾公司

睇完單新聞真心心up

本身諗住聽日loop返紅葉嗰集
但睇完單新聞心情好沉重⋯

有無人重開147呀

傷心速遞

咪就係
一間不得員工心既公司唔會做得耐
執苙啦TVB

得TVB 先可以咁ON9到真Cut 有口碑有錢嘅劇
新一代訓練班又少咗個機會練習
真係垃圾公司

最撚多廣告成本最低套劇都圍唔到皮嘅話執柒佢算啦